求救 條女無反應

新女用左兩星期之後唔著 （pop 一聲之後無反應）

今日去左代理試板，維修話板 U同ram SSD 都無事，updated bios

但返來都係開唔到機就以為psu壞啦 點知換左新牛 cm MVE 550 都唔得
（成功開到一次 但我熄返）

"ASUS 華碩 TUF B365M-PLUS GAMING B365,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen1,M.ATX M/B HK$ 670"

Kingston 16GB Ram (2666MHz)
"ASUS / 華碩 TUF-GTX1660S-O6G-GAMING TUF GTX1660 SUPER 6GB GDDR6 顯示卡 (DI-E166SU6) HK$ 1980"
M.2 512GB SSD
I5-9400F
case: CoolerMaster Q500L

會唔會case個開關掣壞

有無大佬知咩事

老媽子板應該有粒 power 燈。

你連接電線，接火牛（記得著開關），接24p+4/8p之後，睇下有無著果粒燈先。

pop 一聲通常唔方好事

好耐之前試過Asus z77m pro 成日開唔到機。要clear cmos 先開到機
去過漢科2次，佢哋又開到。返屋企又唔得。之後見外國論壇話係 呢個型號既底板既暗病

係。。 成個CPU fan 跌左出黎
所以以為燒板定燒U

點知好彩無事
以為燒牛啦 點知新牛都唔著

有燈tuf gaming 既 開到機 會著
但就咁插完24+8 無著

似係你個風扇安得唔好
如果唔太熟diy，比錢人幫你睇下/砌好。

唔係架。我懷疑有d板同牛唔夾

TUF Asus 應該唔會咁廢掛
應該熱門板黎

有燈係好事。
睇ram ，先安一條, 同試唔同slot。再睇下display card 插得好唔好。有d機箱會令個pcie 接觸不良。

我係唔係唔會左。有燈，但你塊板無著？

無燈無著

唔該晒巴打

我意思係開到機先有燈
自

我記得如果有底板有電到，個tuf 會著架（除非你bios set 左disable)。

而家似底板無電到。你拆牛出黎。上網有教學，教你點用電線著牛。小心唔好short 左位。

燒燃左拖板~ on9

有代理保養都自己搞

就係去代理試完 但返到屋企都係唔著

試左電源啦， 無事

但全新火牛都唔著
試到R爆頭先上來求救

應該係bios 問題
但代理已經update左

同埋係砌完用左一排之後先著唔到機

跟到。。 條電線死左
dklm 仲要新牛果條新線都死

咁佢地著唔著到機

+1
cpu fan 跌得一定係裝唔實
裝唔實 = 散熱唔好 = 過熱

過熱保護 = 自動停機斷電
if 過熱保護 fail = 睇煙花

正常cpu fan 裝完後，成個散熱器係應該用手推都唔會陏。 因為正確安裝一定係扣死咗落底版壓實粒 cpu 。

btw, 記得目多次有庶搣走散熱/cpu 接觸位嘅膠紙 同上 散熱膏。 見過有 you tube 神人幫人救機，一打開見到散熱器同 cpu 中間有張原裝透明膠紙........
咁嘅話會同食包連包底張紙一齊食差唔多。

呢排太潮濕 開抽濕機抽兩野搞掂

有無落銅柱？

未開牆身個開關 / 插蘇頭fuse燒左？

應該係